{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6881587'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-12-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "더덕생채"
    },
    "text": "トドク・センチェ\\n\nキキョウのあえものと大根青菜は本当に簡単に作れる料理です。この二つの料理は味も良いし、栄養も豊富で、多くの人たちに愛されています。ツルニンジンのあえ物も一緒に作ってみたらいいと思います。この三つのあえ物料理は新鮮な材料を使用して作るために健康にもいいです。キキョウの根をカクドゥクソルオ、粉トウガラシ、おろしにんにく、ごま油、醤油などと共によく混ぜてください。味と香りが調和して本当にとてもおいしいのあえ物になるでしょう。大根青菜は、大根を薄く切った後、酢と砂糖,塩,ごまあぶらを入れて均等に混ぜてください。さわやかながらも淡白な味がして多くの人たちが好きです。ツルニンジンは鋭い部分減らして香ばしい葉とつまった種だけで別に保管してください。こんなに三つのあえ物を一緒に楽しむことができればより一層良いようです。青菜はお客がたくさん訪れるメニューの中の一つであり、冷たく食べほど、もっとあっさりしておいしいです。多様な食材と味を混ぜてみたらもっとおいしい青菜を楽しむことができるんです。何の苦もなく容易に作ることができる青菜料理だから、にらみつけるず、チャレンジしてみてください。、調理時間:15分以内、材料:ツルニンジン、コチュジャン、唐辛子粉(チェに、酢、オリゴ糖(または、ごま油、ネギ、ニンニク、ゴマ、塩、レシピ:皮むいて67センチで薄く伸ばした切って塩水(水1T当たり塩12t程度の割合)につけてスンムルペヨ元キキョウの根料理用と一緒に混ぜて塩水に浸しておきましたふるいに入れて水を除いて乾いた綿のふろしきで水気必ずつついてくれて綿のふろしきに包んで押してもらってもいいですあまり固くたシム部位は棒で軽くたたいてください爪楊枝のようにこれといったことで木目をちょっと予め作ってくれて破ってもいいです。思ったよりギョルタラよく破れないんですよたれ別に作っておいて頬に破ったツルニンジンを集めておきます、唐辛子粉で先に色を出し、残りのタレを入れてもいいです韓国料理調理試験ではコチュジャン、入れなくて唐辛子酢、砂糖の割合を221に入れるが、元コチュジャンを追加しました手にまんべんなくあえてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キキョウのあえものと大根青菜の作り方は簡単ですか？",
            "answer": "はい、キキョウのあえものと大根青菜はとても簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "キキョウのあえものに使う材料は何ですか？",
            "answer": "キキョウのあえものには、カクドゥクソルオ、粉トウガラシ、おろしにんにく、ごま油、醤油などが使われます。"
        },
        {
            "question": "大根青菜の作り方を教えてください。",
            "answer": "大根青菜の作り方は、大根を薄く切って酢と砂糖、塩、ごまあぶらを入れて均等に混ぜるだけです。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジンのあえ物を作るにはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "ツルニンジンのあえ物には、ツルニンジン、コチュジャン、唐辛子粉、酢、オリゴ糖（またはごま油）、ネギ、ニンニク、ゴマ、塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "これらのあえ物料理は健康に良いですか？",
            "answer": "はい、これらのあえ物料理は新鮮な材料を使用して作るため、健康にも良いです。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジンのあえ物の味わいはどのようなものですか？",
            "answer": "ツルニンジンのあえ物は、コチュジャンと唐辛子粉を使って辛味を出し、その後に残りのタレを入れて調和させます。香ばしく、辛味と甘味が絶妙なバランスです。"
        },
        {
            "question": "大根青菜はどのような味がしますか？",
            "answer": "大根青菜はさわやかでありながら淡白な味が特徴です。酢と砂糖、塩、ごまあぶらが加わり、爽やかな風味があります。"
        },
        {
            "question": "青菜は冷たく食べる料理ですか？",
            "answer": "はい、青菜は冷たく食べることが一般的です。冷たく食べるとよりさっぱりとした味わいが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この料理は何人分くらい作れますか？",
            "answer": "具体的な量は記載されていませんが、一般的には数人分の量が作れると思います。"
        },
        {
            "question": "他にもおすすめのあえ物料理はありますか？",
            "answer": "はい、他にもツルニンジンのあえ物やさまざまな野菜を使ったあえ物料理があります。試してみるとさらにおいしい料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 669,
        "QA": 524
    }
}